愛侵力集體自盡未

幾時搞黃色監獄圈？

狗隻都想學人扮左膠